有冇人既興趣係裝修屋企？

見到出面啲師傅用埋啲垃圾落後工法
hea做 偷工
落後工具 徒手抆水泥 抆膠
用錯料 或用啲垃圾淘汰料 開料比例錯曬
根本大部分都係廢柴垃圾 唔死都冇用

我自己就會上網睇鬼佬啲教學video
再用最新工具，上amazon買料 用正規工法黎做
完工好有成就感

利申：自己樓

之前做過裝修，見到啲師傅手勢之後，諗住遲下間屋都係自己裝修算
不過又要返工撚有時間咩

成日睇外國diy

覺得香港個班手工又唔掂，工具同做法落後

木工千篇一律無新意

diy? on9架？
畫好睇叫師傅做，乜撚都做到啦

電燈 泥水 木工 油漆 瓦仔 水喉 打鑿 全部識？

要買大把工具，你之後又未必會再用得著
你散買料又貴
同埋邊有時間

有時接下簡單job

電唔熟
其他野你識得用正確工具同正確既料
唔係太弱智都做得好過啲垃圾大工
不過一定慢過佢地咁解

睇好似好易 做落就奶曬野
由其係油漆同泥水

圖都無張

有冇咩片介紹 想了解下

料其實真係唔貴

我都見過d 師傅係做面果浸交貨

你diy 左d 乜?

會唔會太高估自己
就咁講油漆 真係油水彩咁易咩
油上去點發力 速度 效果已經差好遠

有d真係講經驗，唔係慢慢黎就做得好
不過同意好多垃圾師傅

好想睇樓主點樣正規方法+靚料靚工具嘅製成品
睇youtube 鳩up兩句當學滿師

記得跟埋勞工署守則 用鋁梯 考埋牌先好自己換磨機碟

樓主一個月學滿師出山

啲師fu好好喎
用靚料手工又好又唔🐎🐯

依家啲工程都係咁，唔見光嘅邊有咁高要求

我自己畫好revit同cad算，再講比師傅聽要點做點做
而家扮工無野做就係玩室內設計自high 拎公司起緊果堆樓黎玩